銀魂670 中文

猩猩

等收律師信

係咪又有翻日常

DQ 同 FF.......

屌 都估到猩猩點會比阿妙大肚

屌痴撚線
係咪得銀魂先可以將最終回公式都玩嘅漫畫

大猩猩

最尾細路女個髮色，唔通係神樂

肯定最後係亂9咁嚟
話唔定係沖田

猩猩去到final fantasy都係冇好結局

我估係定春

空知猩猩正常運作中

銀魂終於都番黎

出返多啲日常篇

人生已完

你都要慶祝父親節啦

啊妙好正

係